一諗起成人台巴打一見到紅字絲打起痰就覺得嘔心

大把紅字巴打扮緊絲打
一大班狗公見到紅字以為係絲打，打哂飛機噴到成個mon都係，點知有鳩

有都唔好食啦
好人好者點會上黎連登r屌
上親連登啲女外表都唔荒正常

歧視我樣衰？

係

咁你又真係似賓妹嘅

喺菲律賓黎講算靚既

肩 n年無見

成日都收到啲PM……好煩

咪屈呀

你都係紅字

aga

Prince joyce

呢度成日開大陸女星PO個5毛劉亦飛飛咪係成人台話迫女友影自已粒LIN再放上網,之後見到其他絲貼LIN就即刻撩人地
唔怪得咩台都見到佢講大陸野唔係邊有錢約女